2019年諾貝爾和平獎得主派兵鎮壓政敵及獨立地區

世界民主大倒退時代降臨

有乜咁出奇的 上次美國奧巴馬攞完之後即刻攞敘利亞開刀

全世界都睇到習近平上台之後中國可以繼續發大財

幫手促成中東多國簽訂和約既就比人叫新納粹

睇埋前因後果先？

叛軍係共匪提格雷人民解放陣線喎

挪威真係食屎

一邊係咸蝦菜, 一邊係和平獎得主
笑左

左膠咩都睇唔到。

個腦坐住左

劉曉波

人地講左
個獎係之前既事
佢拎獎之後既行為唔會收返個獎

2020仲在乎「奬」
On9

左膠：非洲關我撚事

用武力黎獲取最終和平
二戰時美軍打殘日德都係咁做
有咩問題

孔子和平獎呢

屌,如果你可以一野核炸平左共匪,我比夠十個和平獎你,清埋死左膠E D 地球癌症,我再加多一個

如果係剿滅共匪咁直頭係為地球作出左偉大貢獻

下年一於俾習大帝啦

Obama: 睇下咩叫人血饅頭啦